\beginsong{Una storia da raccontare}[by={G. Carletti -- P. Turtoro}]

\beginverse*\nolyrics
\[G C | G C | G D | G C]
\[G C | G C | G D | G]
\endverse

\beginverse
Il \[G]vento passava le sbarre
fischiet\[C]tando canzoni \[G]tristi
per por\[C]tare i ricordi di \[G]vita
come \[D]nastri a colori già visti.
\chordsoff
La casa, gli amori, gli amici
l'ultimo libro sul comodino
il ricordo dei giorni felici
\chordson
il mare, il \[D]cielo, i colori e il \[G]vino.
\endverse

\beginverse*\nolyrics
\[G C | G C | G D | G]
\endverse

\chordsoff
\beginchorus
E c'è un'altra storia da dire
una favola da raccontare
un amore che non può finire
una pagina da inventare.
E c'è un'altra storia da dire
un aquilone che non sa volare
un uomo che presto andrà a morire
una pagina da colorare.
\endchorus

\textnote{Intro}

\beginverse
Ed il sole passava le sbarre
caldo d'amore ma un po' affannato
riscaldando l'ultimo giorno
quello più lungo di un condannato.
E la luce inventava l'ombra
e suggeriva il suo desiderio
diventare domani luce
svanire nel nulla e nel mistero.
\endverse

\chordson
\beginverse*\nolyrics
\[A D | A D | A E | A D]
\[A D | A D | A E | A]
\endverse

\beginchorus
E c'è u\[A]n'altra storia da dire
una \[D]favola da rac\[A]contare
un a\[D]more che non può fi\[A]nire
una \[E]pagina da inventare.
\chordsoff
E c'è un'altra storia da dire
un aquilone che non sa volare
un uomo che presto andrà a morire
\chordson
una \[E]pagina da colo\[A]rare.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
E domani sarà un altro giorno
con uno di meno su questo mondo
ed una sedia che scaricherà
rabbia e violenza in un solo secondo.
E domani sarà morte amara
un omicidio legalizzato
un'ingiustizia chiamata legge
un boia di nero mascherato.
\endverse


\endsong
